【1008 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署署長陳漢儀、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻

大檸樂

Hi

又話留#2比我

殘障宿舍 +10

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

樓主今日要讓位

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5143宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5144宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1007 0000 確診個案：5097 → 5143 (+46)

no linda

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

有Constance

Linda can make Virus Down again

Lm

我宣布第四波正式開始

今次真係大

32台越爆越多嘢

有咩爆

hi

有無人好想第四波快d黎
一日要幾百單confirm既節奏

原來大佬叫Constance

大

好眼訓

same所以屌晒四寶全家先

10月7日00:00:00至23:59:59，多18宗確診個案

Bingo紙

4 imported
13 linked
1 unlinked

笑死我

笑能左

屌1單unlinked

唔怪得無講多宗源頭不明

4宗輸入
14宗本地 (13宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

陳肇始表示，近日疫情反彈，當局嚴陣以待，正研究「強制檢測」的法律框架，強調病毒檢測對公共衛生很重要，能夠盡早找出隱形患者，但明白市民有不同的關注，當局正研究如何平衡。

原文網址：

1 unlink
差d唔使出

還我WFH

唔係陳漢儀先開金口？！

笑左 完左啦 第4波 繼續番工

差少少就dayoff

China Xicret+1
石蔭+11

佈景板黎架姐

殘疾院舍+11

第四波已完

聽日就第5波

陳佈景板：本地疫情有惡化趨勢

1 unlinked
可以問回落啦，記者朋友

聽日唔洗開就完左
之後再有就第五波

同大交合一樣報新聞，我有眼睇都知道惡化緊啦

佢真係拎塊板出嚟

學乜日本咁揸住張圖做press conference

冇話想唔想，做好自己就夠，平常心！

啲字咁細粒
比邊個睇

萬能key

你應該睇到

又拎多塊出嚟

仲有另外一單呢 有冇講

俾你睇

一陣間等樓豬講

係咪封酒吧？

快D係隔離叫梁國雄議員啦

永續限聚令

喺度都屌埋白粉hk01 cctvb鳳凰衛視全家

可以cap圖萬能key

我有冇睇錯 陳漢儀出埋黎

讀完稿未

第四波疫情(已完)

我估Unlinked個位可能係顏寶鈴個位

門診派樽時間延長

1009 sample kit MON-FRI 0900-1300 1400-1700

第四波WFH

兩星期趨勢

出黎俾人插尋晚蘋果單獨家

四區設立檢測中心

葵涌 九龍城 尖沙咀 灣仔做檢測中心

詳情稍後公佈

陳佈景板：留意好多人喺酒店staycation

777唔會再中圈套！

早就應該！

Staycation 都要收皮，酒店執咗算啦

death rate
90- 34.1%
80-89 26.8%

後生無事
唔戴罩了

仲話被迫做本地客

陳佈景板：佢哋會喺房開party 防疫做得唔好

酒店︰我地被迫做本地客生意

正想講

陳佈景板：會要求酒店嚴格執行措施

後生無事~~

咁返屋企開party囉

考車改左一次期了

再嘈連本地客都冇得做

後生就會社交後傳染俾人，老嘅係唔會

第四沒無可避免

梁國雄議員！！！

佢都真係幾緊張

接近每個疫情POST都見到巴打講呢句

但係大家睇返依個圖

情侶都可以staycation
何必一定要搞party
一陣出事搞手可以承擔咩？

政府可以做嘅做咗未呢？佈景板

信政府，驚閪咩

蘇聯空中工作人士

梁國雄議員...

恭喜佢可以唔駛咁委屈喇

好好笑

空中工作人士

輸入 #5145 5146 5147 5162

直接執笠算啦

廢過流錦

4 imported
#5145 蘇聯CA 1005
#5146 curry 1006
#5147 Tunisia via Istanbul 1006
#5162 curry sailor 1004

不嬲都慢半拍

#5148 China Secret
0930 去過金馬倫中心另一酒吧
同行朋友初步

國寶之家+11

#5149 5151-5160

你認真?

應該唔只半拍，休止符咗

封酒吧

咁係因為醫療爆煲姐

賽西湖
北角爆啦

得1宗unlink 爆唔起

UNLINKED
#5161 65M
住北角
會去CWB/合和中心做gym

其實而家終於肯朝九晚五派樽兼開四區檢測中心
算係咁

二實四小時

HA：尋日早上9時至今早9時多28宗呈報個案
5人出院
10人危殆
8人嚴重

YES!!!!!!!!!!!!

初步確診同呈報呢

附近有樹仁

fitness 乜乜 個單

問初步！

都有我

健身撚

得1宗unlink
好快又無事

偏低。問下初步確診啦

賽西湖大廈6座

Fitness First

呈報最後得好少係確診

烏鴉：難做嘅就 ...... 唔好做啦

有過百單先算啦

不如你再睇清楚啲數字先

13 linked
#5148 0923 Chi－na Xicrets 0930 金馬倫中心3F金鸚鵡
frd有prelim
1001 fever
#5150 family member
石蔭國寶之家 #5149，#5151－#5160 大部分 no symptoms

1 unlinked
#5161 M65 住北角賽西湖大廈bk6 retired
注重健康，隔日／日日去gym CWB／合和中心Fitness First
親戚朋友探訪食飯／潛伏期有餐廳食飯

連埋落雨，我改到路票都過埋期... （26考生）

注重健康

真係玩鳩gym room 咩，無啦啦又整一單標籤咗

金馬倫中心新鸚鵡酒吧

但中部分中招果d係中年 加廢老 佢地咪又係群組咁中

銅鑼灣應該係WTC隔離嗰棟Tower535

查牌捉黃腳雞咩

新鸚鵡吧 New Parrot Clubbing
漆咸道南53-55號嘉芙中心10樓

其實只係去過其中一間... 又無群組...

顏寶鈴個位學生有冇事呢？

d 黑警晚晚將d 人迫埋晒係一邊，
想唔緊密都唔得啦。

酒店搞party可以多人

新鸚鵡吧啱啱搬？
openrice寫華懋金馬倫中心3樓搬咗去嘉芙中心10樓

山腳仲有兩間太空

即係屋企都要戴口罩😷

20個人一間房

國慶酒會過千人添

無罩個隻

閂埋房門邊個知

會聽到聲

希望有群組出現

65歲仲做gym

要搵人登記埋你上邊間房掛

班土共番上去爆啦

肯定班red blue object staff會叫狗

正

仲了解緊情況

Wuhancha今日好多嘢講

係咪北角個堆LINK返黎

是咪未講初步

有線剛問

啱啱問咗

其實係讀 staycation 定 staycation

新鸚鵡

有錢人

住賽西

額外權力

少於10宗初步確診個案

大約少過10宗初步確診

初步 <10

睇你當中文定英文咁講

01死全家

01 mon po死全家

【最新】衞生署稱，針對staycation有人於酒店房間開派對，旅遊事務署將與酒店業界討論加強防疫指引，包括不建議不同家庭住同一房間

咁仲有咩人去學都開埋

國寶之家

第四波完了，迎接第五波！

不同家庭住同一房間，乜可以咩？通常都係雙人房三人房啫

chem撚表示stay cat-哎-銀

老牌豪宅

2020/07/10
本港新冠肺炎疫情突轉差，惟整體樓市暫未見太大影響，而老牌豪宅、大碼樓有價有市，且獲利甚豐。

賽西湖大廈43年升80倍

北角半山賽西湖大廈剛錄得本月第二宗成交，1,467實呎戶獲外區客以3,750萬元連車位承接，原業主持貨約43年，物業升值逾80倍。

不建議
姐係唔想你地班情侶爆房/成班FD去

應該當stay係一個音節
因為va+cation變出來

總統套房

全面禁止staycation啦

佢講得唔好
即係話就算兩個人
每個人from唔同family就not recommend

係囉，既然酒店業咁委屈

dom dom dom

一對情侶無問題，但D 幾個friend或親戚帶埋屋企人成班人就唔得啦

係佢哋話唔想做，成班乞衣

我覺得呢點就比較難講得通。

班人唔自律到時肯定有其他方法搞呢D

貓離子

上親戚屋企咯。

陳漢儀好流暢Wuhancha係咪好緊張

宜家都係咁嫁啦
食飯多過4個? 邊個屋企得呀

北角個位嘛16個人囉。

出街食同枱都可以多過4個的，根本冇人捉，睇場果個唔驚就冇事

#5148 0923 China Xicret with 3 frd 唔識其它枱嘅人
1001 新鸚鵡 wth 2 frd

依家都啲餐廳重有無坐一半?

咁去開黃店就廢事搞鳩佢地嘛

退休人士?
阿伯黎?

疊聲

邊拎保就業
邊做Staycation不知幾能爽

正常有限只可以坐一半人

#5152 嚴重

咁又係，有D便衣狗隻好撚CHEAP扮客伏人

Bingo了

撞聲

忍咗好耐（multi meaning）

酒吧名 Virgo

65 歲 ........

Virgo

備用狀態唔等於執咗笠

得咁少

新鸚鵡搬咗, 唔係新鸚鵡

近鏡睇到見到武漢茶隻錶原來係鋼錶帶
但係電子錶面

每次君君笑 我都有初戀嘅感覺

有冇新措施封嘢？

CCTVB死全家

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

Cheap Casio？

不建議
有q人得閒理你 一係立法禁止囉
不過到時酒店業就屌爆政府

今日開咁耐

秋高氣爽

佢地做STAYCATION唔係做好委屈咩

同尋日差嘔多

咩叫邊一間宏利

睇唔到咩牌子 但係咁鬼馬嘅
錶帶又要換鋼錶帶
但係又電子錶面
唔通平時見病人果時要用隻錶去計時

宏利 prelim no symptoms

經濟日報背心女好耐冇出場喇喎

casio呢年幾多復古鋼帶電子錶翻出

定鋼之5600？

好古惑架
有d鋪有房仔有閣仔有二樓，出面又睇唔到嘅

乜水？

員

君君走得咁快

所以佢地睇staycation生意份上
唔去阻止人租酒店房開party用途
本來係公司立場 雙人房就應該只訓兩個人

好可愛

Unlinked? 點解無病徵都去驗？！

應該30幾40年前有啲錢喺手就買落
之後就成為人生贏家

初步咋，好似去過唔知邊間酒吧

當時少少錢已經可以入手再慢慢供

不建議群P

哦，可能係泰妹群組

40年前？
起碼經歷兩代人

根本陳漢儀要力保酒店staycation計劃不被停止

酒吧可收緊可關閉，但酒店不能收緊不能關閉！

君君：屌 唔好搞鳩我啦

頭先有fd share話停gym，嚇撚到即刻上黎FC

認真？

有人sd比我
利申：唔睇Tvb

係咪有幅cctvb 新聞台果個圖

未Fc 上黎Fc下

舊聞？

我都懷疑係舊圖 番緊工冇電視睇

好明顯舊
同埋都無可能咁小就停

歐元你而家搵到1.1鎂兌1嘅你即刻call我
我準備一大舊錢去換呀

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指出，該名宏利職員曾於10月1日與29歲男患者（個案編號：5148）及另一名朋友到金馬倫道中心3樓「Virgo」酒吧，男患者今日確診，而他今日亦初步確診，惟暫未得知其的年齡及潛伏期是否有上班或參與任何大型活動等。

張續指，該名29歲男患者亦曾於9月23日與3名朋友一同到過「China Secret」，令「China Secret」群組累計10人確診。

咩年代，新聞一定要睇電視？

尋日大姨媽痛完今日就報復式講嘢

係委屈 但係依家邊有旅客黎香港
staycation都無埋的話 酒店入住率又去返幾個月前咁

係，個fd畀我睇

仲未宣布停返課?

我就唔想佢哋委屈
為左安全政府封埋佢哋啦

我都唔係要控制疫情
係想d老闆蝕錢

@武漢茶 冇人問你單嘢

睇匯率 流架

話說陳佈景板把聲都幾雞仔

召集人召集唔到你地

btw佢終於梳好咗個頭

驚閪咩？
歐美一日幾萬宗 咪又係咁生活

#5124
1002 油尖旺 星光行 大家樂

#5143
0929 九龍城 香港浸會大學思齊樓
0929 九龍城 香港浸會大學偉衡體育中心
0929 九龍城 香港浸會大學學術及行政大樓
1005 觀塘 秀茂坪商場

#5148
1001 油尖旺 華懋金馬倫中心 Virgo Bar & Restaurant

#5149
1003 葵青 石蔭商場 大快活
1004 葵青 石蔭商場 麥當勞
1005 葵青 光輝樓 黃金冰室

#5150
1006 西貢 彩明商場(擴建部分)

#5161
1002 東區 港運城 皇后飯店
1003 灣仔 Tower 535
1004 灣仔 合和中心

院舍咁多人得一個追蹤到

可能溝通唔到或者有d無出街？

又話可以自由出入

#5143個bu仔住調景嶺又會去秀茂坪商場嘅

香港好多大廈叫 宏利

仲有#5162
Curry經Istanbul嚟香港

但宏利應該講緊係保險公司喎

【突發】帝苑群組：員工需入隔離營 酒店休業至22日

早兩天中秋及國慶長假病發個案開始浮現，其中一宗疑似感染個案患者為帝苑酒店Sabatini意大利餐廳服務員，於今日正式確診。酒店收到衛生署通知後，基於安全考慮，將由10月9日至22日暫時休業，並要求酒店入住的房客於明天（10月9日）中午前撤離酒店。對於需撤離的房客，酒店或安排遷往其他酒店入住，而對已預訂房間或餐廳的客人則可作全數退款安排。有指部分員工需於明早進入隔離營，而部分並沒有當更的酒店員工，則暫時無需再回酒店，待家另等通知。

估唔到老婆奴咁貪靚真鬼馬

支哪secret, 有支哪兩個字都累街坊

呢下樓豬笑咗樓豬笑點好低
茶茶望住佢心諗：有乜好笑
隔離佈景板依然係一碌木

樓豬話新鸚鵡搬咗啦喎嗰陣茶茶好似有笑

好似main office喺偉業街有兩棟

應該係碼頭果邊果間

帝苑酒店稱接獲衞生署通知，住客須於中午前撤離；酒店及各餐廳10月9日至22日暫時休業

十點半！！！！！！

開估未

仲記唔記得依日

大細10.5/11

比你嚇死

嚇死人咩

諗返都好震撼

我就真係唔慌唔比你震撼到

尖東帝苑酒店接獲政府通知，再多一名員工確診，住客須於正午12時前離開，酒店並須停業至本月22日

有古怪 到依家都好未有消息

據傳個案編號5163，今日公佈

11點啦有未

01: 8宗

Now:8宗。部份係帝苑staff

本港新增約8宗新型肺炎確診 包括帝苑酒店員工

點解要pin 01

第四波已完，可以準備第五波

派樽驗到
即係unlinked
又要開記招

消息指今日（9日）新增8宗確診個案，包括數名帝苑酒店職員。

2個

第一時間係01見到呀嘛

多名d fd

睇ig，最近好多人都tag左自己喺香港帝苑酒店，仲有好多係群聚

多宗=3宗
大部份=多過一半
數名=2個

用數名無咁離譜

佢個cloak睇嚟喺公廁

方向話3個。300人要隔離

尖東帝苑酒店內的越南餐廳早前有職員確診，並帶病上班。消息指，酒店直至昨日(8日)為止，再多3名員工確診，包括廚師及機電人員等，他們疑因共用更衣空間而互相傳染，估計約200至300人須被隔離。

係咪無源頭先，陣間連記招都冇

應該當無源頭啦

Cable : 酒店意大利餐廳一名服務員確診

尋晚舊聞

Sabatini意大利餐廳

今日都係講緊依個？

Sabatini

當然，不過尋晚講到係酒店自己停業

樓主今日係咪可以放假唔開記招

無源頭都砌到有源頭

當係帝苑群組唔駛開

每朝起身都諗點樣砌先可以講得通

帝苑酒店隔離對像係所有用過男更衣室既制服員工

女權又贏

兩點

死啦 好多

帝苑100+職員需要隔離檢疫